見識到手機台嘅Andog vs idog 強烈建議連囝係手機台post 強制加 sent from An/iOS

避免有andog 扮idog
影響討論

an打手都係用iphone

加Sent from iPhone
就可以暴露佢地

咪痴線啦，iphone咁垃圾，相機又唔靚，mon又無120hz，又m額，又封閉，又倒水，科技落後an幾代，邊有人用架

sent from iphone 11

Andrew手機係最勁嘅
利申iPhone死忠

我怕比人恥笑

sent from iPhone 3gs

咩牌子黎

幾好笑

雙修點算

列埋咩機
睇下邊嗰係窮撚
利申：窮撚

自己加算啦

Sent from MacBook Pro late 2016

咪痴線啦
家陣啲人得一部電話？

會有畀黑警起底風險，唔建議

Twitter 都係咁
純check an 定iOS 加句sent from android LiHKG

係 就係得一部
唔服咪影部iphone出嚟睇下囉